HKBN十一月到期 想轉會

馬鞍山公屋 請出招

寬頻

Hkbn當舊客係狗咁
我大大話話都用咗佢十年有多 每次續都加價
今次唔撚屌佢啦 年尾到期一定轉

telegram: mrbear622
包平

我覺得收得好慢 想試下轉會
Netvigator好唔好？

我都會諗住轉網上行呀
Hkbn續約都敢收我17x 仲要得100mb
佢唔憂做咁我都唔會再畀錢佢地賺

平時咁多sales點解到我問無人理

其實自己打去問仲快 呢度太多機械人sales
利申啱啱轉會去pccw 1000mb

你好呀 終於有人覆我啦
我會自己打去問架啦